街站聲援 市民：暴政難長久

節錄

街站聲援 市民：暴政難長久

■曾健成等人昨在銅鑼灣擺設街站抗議警方搜捕民主派。

【本報訊】警方日前以民主派初選涉違《國安法》顛覆國家政權罪，大搜捕55名民主派人士。民間電台台長、社民連曾健成等人昨在銅鑼灣擺設街站抗議，同時聲援12名港青，曾健成強調「今日如果我哋沉默，香港將無聲。」有市民慨嘆香港「越嚟越同大陸接軌」，亦有人相信暴政「唔會last（維持）到咁耐」。

相關新聞：發文指已作最壞打算 戴耀廷：捱過隆冬終迎春

民間電台昨午掛起貼有四名被警方扣押的民主派人士頭像，包括壹傳媒創辦人黎智英、民主黨前主席胡志偉、已解散的「學生動源」前召集人鍾翰林、人民力量譚得志，要求政府釋放政治犯，並向市民派發心意卡，讓市民為民主派打氣。

曾健成坦言，從政逾30年也未目睹過如此大規模的政治拘捕，斥責政權。。。。。。。。。

相關新聞：歐中簽貿協 羅冠聰斥助紂為虐
料政權續打壓

記者於街站觀察約一小時，已先後見到逾30人簽名聲援。支持街站的李先生（化名）預料，政權未來只會繼續打壓民主派人士，做法「越嚟越同大陸接軌」。

有份在初選中為區議員助選的C小姐就認為，。。。。。。。

但唔夠佢長命就大鑊

中原自秦始皇開始已經暴政超過2000年

中國號稱有5000年歷史不過從來冇民主